成世揾1xk，會有咩後果

一半家用一半自用
唔煙唔酒唔賭唔叫雞
五日半
大公司最低級文職
英文國語ok
政府工冇份見得成
就三十
冇老婆仔女冇gf a0處男
葵涌屋邨
五呎十
唔算樣衰但牙黃
唔識會計電腦
零技能零體能
海關入境都唔收
同齡舊同學已揾緊三四萬
有個讀醫做緊專科醫生
poly三寶都30k up
不過有時諗
就算成世1xk，又點
餓唔死
有屋住（公屋）
就算訓街食二手飯
人生都係咁過
呢個世界唔會因為我住半山定訓街
食福臨門定二手飯
而有咩改變
時間始終要過
時間始終會過

接受到自己做廢人 咁其實無後果 仲好開心

社會總係需要有你呢d廢人先運作到
唔通個個做醫生律師咩

搵過份係返5日啦

唔好咁怨婦得唔得